晚晚係沙田火車站出面唱歌果傻西做咩野

好難聽 係屋企自己唱啦 咁樣練唔到膽量架

可能係幫你練膽睇下你幾時唔做鍵盤戰士呢

唔做鍵盤戰士 行過去屌柒佢